只有情緒病既人只會明白情緒病

就算人地點開解 都冇撚幫助

講出黎，集思廣益

係咁你又開post？

R水吹

駁唔到，人地講咩都無用

支那巴
屋企人 工作 生活 同老婆嘈交後一次爆發出黎
睇醫生證實左有抑鬱
食緊藥 冇左情緒 有時會有唔開心既感覺 但係爆發已黎已經冇左開心既感覺

好岩 好想停下 唔想成日都好唔開心

真係 身邊好多朋友支持緊我 同佢地講話冇事廢事佢地擔心 實際冇好過
淨係覺得有思想好撚煩

我直頭覺得思想好撚煩

係呀
而且成日都覺得身邊嘅人好煩 好想自己靜靜地
但係又會覺得好唔開心 總之就會覺得自己好煩

但係為左生活同身邊人又唔可以停低腳步
而家就算中左六合彩都好大機會冇左開心既感覺
淨係想身邊人冇煩腦自己一個人收皮

佢地愈放正能量自己就愈負能量

之前淨係係高登連登睇人放負覺得佢地自尋煩惱
而家爆發出黎終於明係咩感覺
身邊人成日覺得比正能量係幫緊我
其實根本冇人明白我
一味叫我食藥 而家唯一做既 就係食安眠藥 訓教

無左情緒個感覺
我都好明白
之前都食過藥
成個人好空 乜感覺都無
好似全日都處於打完飛機睇av mode 咁
巴打一定都好攰

真係好攰 連食野都覺得係出於本能先食

咁你都已經幾努力
你屋企人有你真好

所以我想一個人住，我對好多字眼都好敏感

我都係 好著緊人點睇我 好羨慕d好撚吃得開既人

係，我試過因為成晚好唔想生存，第二日特登玩抽獎，真係抽到頭獎都唔覺得開心，嗰刻攞住個頭獎不停咁諗我應該會好開心，點解會感覺唔到 ，依家望返個獎反而覺得好幸運好開心

慢慢會慣

其實我地好撐你的

由細到大 都唔係愚孝撚 生存既唯一目的 係老婆 望住外父外母 雖然好惡 但樣樣都為個女出發真係好撚妒忌

所有嘢都自己fix 情緒病係感性 就要用理性去解決感性果面

係人都知
話控制就控制到？
家陣就係控制唔到先變成病
唔知就唔好衝出嚟啦

屋企人冇得簡 就算全家廢係屋企唔做野 自己都要食飯

正想咁講

廢唔緊要 窮都要有骨氣

巴打，你所講嘅「爆發」當時做咗啲咩？
我呢排情緒都好唔穩定，覺得成個人都好大壓力，好小嘅事都會觸動到情緒。我唔知自己心理上幾時頂唔住...淨係知每日都好辛苦。但同時我唔知到底係我心理上出現咗問題定係我純粹唔開心...

爆發個日飲哂屋企既酒 中毒 醒番一下想一直以黎 唔開心既野好似噴泉咁噴哂出黎 一直訓唔到 發惡夢 惡夢係潛意識最壞既情況 極之想死 個心痛到唔識形容 唔想同人接觸 我維持左個幾星期 直到朋友發現我唔對路 先被動同佢地溝通

老老柒柒，佢地真係打份工
有無心大家知

係 而家變到好識睇人真情定假意

我想講我係抑鬱症患者加埋焦慮
我睇咗成年醫生藥都仲食緊最高份量
食完安眠藥瞓唔到唔開心到去依加
我都好痛苦 我想瞓但一定諗起 又鳩諗
我好努力睇埋心理學家 自己得出一種方法 就係自我控制 我要去做嘅係 理性做一件事
呢個只係我嘅方法 至少我有控制到自己

我唔洗衝出嚟嘅 我本身已經係 我take gap year果年自過殺𠻹啦

辛苦你啦巴打...
我啱啱追完post見你講過覺得身邊嘅人好假，
我呢排都有咁嘅感覺...夜晚成日喺度諗點解呢個世界嘅人要咁虛偽...點解交個心出嚟要咁困難...搞到喊咗成晚...好辛苦。身邊的確有男朋友、朋友、同事陪伴...但佢地無一個交到心...見住佢地好似賣笑咁...好辛苦。

如果咩事都未發生你都長期keep住唔開心，就代表你好大機會係抑鬱
詳盡真係醫生先診斷至
不過唔好逼得太緊，只係人一個

佢地全部都覺得好少事，無問題
問題就在於佢地習慣曬

唔該哂巴打。
呢嗰唔開心嘅感覺都持續咗1,2個月時間，
覺得自己好抵死，個腦好似係咁逼自己唔開心，
明明冇事發生都會回想返啲唔開心嘅野...
好煩

唔係覺得 係人根本就係虛偽 只不過我地將哩樣野睇得太重
社會充斥太多閪人 帶住微笑 心入面就想你收皮
我個行太多哩d人

如果你抽離唔到就試下搵其他嘢分散注意力
或者同我傾都得
過往人，希望你未嚴重仲抽離到

其實好難分散到 因為所有興趣經已消失

只能勉強

我維持左好耐 灰到不停諗人生既意義

咁你做乜唔掘個窿放個頭入去？

有撚用咩 死唔去

可以分散到已經唔係我地個type
anyway thanks

我都知道，所以我都講唔到d咩

你係咪我識個blue b

係

其實我幾掛住同你地吹水 但我番唔到黎

無咗你，個邊都無咩生氣，希望有一日你會翻黎

我可唔可以又分享下
幾年前因為屋企 ex 學業野積埋積埋越黎越嚴重，不過由細到大性格都好倔強頂硬上
到出到黎做野，仲要入左老死屋企公司同佢一齊做野，以為可以好開心咁重頭黎過
點知先見到人性既陰暗面，世界有幾殘酷 社會有幾現實，所以終於爆發左出黎
真係一日到黑都不斷諗負面野，做任何事都好大無力感，沖沖下涼會嘔，最後連工都返唔到，咁大個人做仆街仔仲要屋企人養
自己死要面無同人講咩事，覺得好柒好柒，而且就算講左都預左佢地唔會理解，所以幾乎每日都做出氣袋俾人發洩，試過企係欄桿好耐諗跳唔跳落去，但無勇氣輸唔起唔想輸。。。。。。
好多次想振作起翻身先係最難最難，因為畢竟有問題既係自己，正常人好難明白你理解你，只會覺得你既所作所為唔乎合標準，唔踩多腳打落水狗已經偷笑。
到前幾個月同屋企鬧交差啲交都打埋先好似發左癲咁大喊自己發生咩事，果然最後換黎既俾自己老母話廢柴博同情，叫我快啲死左去唔好係到獻世
抑鬱最恐怖既係會滾雪球一發不可收捨，身邊無人明白你，想企翻起身既時間受好多外界打擊 ，但一日唔企翻起身個雪球就會越黎越大累積得更嚴格
巴絲們，共勉之

只有情緒病既人先會咁鍾意覺得自己好特別冇人明

每次講出黎既嘢明明就好平凡普通人都會有既煩惱黎 跟住就無限放大自己既感受，覺得自己既煩惱好特別同其他凡夫俗子唔同

唔想睇醫生嘅話 點先知自己有冇？
我自己不嬲咩嘢都唔會諗到死依個字
好多嘢可以好快由唔開心變咗無咩嘢

但因為最近學業問題 好多嘢忙 好大壓力 成日周不時就喊 成日一諗起啲嘢做極都做唔完就好不安好驚然後又係咁喊
然後老師又唔supportive 依三個禮拜竟然諗咗兩三次不如死咗佢算
我覺得自己有種諗法好似真係有啲嘢咁 唉
唔好意思借咗你個post呻吓

冇哂對事物既興趣

想問下驚恐症係咪情緒病既一種？

前幾日係德福見到一個女仔唔舒服，成身無乜力
問問下先知原來係驚恐症，太多人搞到佢好驚成個人軟晒咁
最尾都要call白車

第一次遇到呢種病症既人
原來真係會成個人好驚，搞到佢想暈咁

果一刻除左陪住佢，問下佢野
完全唔知點幫佢

They will understand what depression is in the end

咁又做乜唔搵方法死左佢，反正生存得咁辛苦

正 我未食藥之前一諗起野食 或者又到食野既時間（早午晚餐）就會好想嘔同埋不安 完全冇哂食慾 我食左年幾嚕 開頭成日都會覺得總有一曰可以好番 而家我已經唔理佢好唔好得番 日日照舊食藥 按時覆診就算數 仲有你果句 爆左出黎之後 已經冇左開心既感覺 真係好中 唔開心係一定有 但開心 我真係唔知仲存唔存在

唉

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

加油呀紫宇B
我地支持您

年幾⋯ 我一個月已經接近崩潰

冇得醫，算把啦

食咗十年

巴打一定好多包袱

我知

你個 Chat 窿唔撚 work 呀柒頭，執柒咗佢啦

食藥啦

想自殺，但薩利亞個 chat app 冇人應

個次自殺失敗前 最小打左100次過去 冇人聽

d自殺會冇用 只係叫你睇醫生

以前讀書個時都係咁唔開心 放負 依家狂做運動覺得有好轉 個人覺得開心左

唔係話好影響心情
但好影響生活
我都已經8年

yes 為左生存生活先番工

一開始唔慣係嚴重啲同辛苦啲 過多幾個月就會慣 覺得冇乜野來來去去都係果幾個問題 來不開都係頹冇鬼用負面係度喪喊發呆冇動力咁樣 之後就慣嫁啦 得閒上黎叫下春

希望 琴日同個上司屌到好甘 跟左佢咁多人放我上台 壞事一件接一件

通想唔了解嘅人會踩多你兩腳 話你垃圾唔挨得 冇人支持已經好辛苦 仲要係咁話你

有d上岸老屎忽話純粹唔開心 唔係病黎

係啊 有時衰啲講句希望呢啲人有日一齊中招患抑鬱 睇佢會揀死定認命原來唔開心可以係一種情緒病

上哂岸既突然破產家破人亡可能就會知痛

開始受夠哩種冇感覺既生活
出糧後 可能會請先一步了

求林其巴打 其實我都好明你個種感覺 我冇你咁慘 但個種痛係隨心而黎

gameover

我明

傻的嗎你 岩岩我都突然發癲 個人好不安 又黎料

我明
利申 焦慮撚

一自己一個就亂諗嘢好撚頹
麻鳩煩 好憎自己

plan緊 其實幾難 唔煩到人 冇咁痛

比個已絕交朋友話過因為呢啲病而自殺的人唔抵可憐
仲話同個情緒病的朋友絕咗交叫我諗諗佢
痴撚線

巴定絲？
好似巴多好多咁

圍爐啦係度

嬲到我即刻block曬佢啲contact
有事會上嚟呻下㗎啦

唔想再俾佢拖累

你頂到咁耐好勁架喇

有無人有方法斷尾

暫時唔覺有 食藥食完成個人on99咁又辛撚苦

係到吹下水個感覺會好d 起碼我係咁 同病相連吹水先舒服

想上黎取下暖

黎啦 哩到係放負咋
咩都可以講

我最嚴重果時覺得呢個世界好假， 係到諗呢個時間空間係點運作， 跟住個人就比恐懼感侵襲，感覺好似隨時會係呢個世界永遠消失，好似諗左d 唔應該諗既野咁。

果期跟住完全唔知自己生存意義係咩，果種空虛無助感，令我明白咩係自殺傾向。 好似完全明白晒d人點解會自殺，但我理智同時又驚自己真係會咁做。

之後自己睇左好多宗教野，嘗試搵答案，理智上有時會質疑宗教講既野，但自己都傾向信左先，等自己有d 寄托， 個心都好似舒服左d..

食緊咩藥？

我連續一個月諗緊生存既意義 我自己而言 生存係為左令自己開心 最後死 死係乜都冇 你意識會永遠熄機
我冇左開心 冇左生存意義 自殺傾向重到爆 係差在一個臨界點

我而家情況係放工食安眠藥訓 中間醒左就鳩一陣再食再訓到番工
食完會熄電話 因為安眠藥副作用好勁 搞到我夢遊 有時夢遊會打比人狂喊 所以而家都會熄電話

愈來愈理解自殺既人 佢地所承受既痛苦係幾咁重

睇下基督教對生命，宇宙，意義既解說，可能對你有幫助。
又或者新興既new age思想。
有期真係覺得宗教真係所有野既終點，答案

睇完起碼等個人有d寄托先

不過由細到大 動畫影響得我好深 有好多套角色為左守護d野/理念而死我覺得好撚型
成日都幻想自己瀟灑咁死會好撚型

可能就係咁樣醞釀左我強烈既自殺傾向

不嬲無神論 索教太恐怖

唔知算唔算情緒病 求分析

我經常為未發生既野擔心
直到近期公司發生左啲事
令我情緒一野爆出黎
成個人空左 腦海諗咩都係負
少少事情緒都起伏得好勁
有時擔心到成日都驚
一驚就好撚暈 個心跳得好快似有野壓住咁

有冇對身邊既人冇哂興趣/食慾ok?

你比d 新聞，d唔好既人影響左你印象姐。

你就係覺得自己handle到，咪攪到而家咁。

試下用宗教來幫手擋下d 來自未知，無答案，宇宙既恐懼，個人會舒服好多。

我最差果期到而家好左好多，都無食過任何藥， 只係有個傳道人每星期來講下聖經咁。 當然我仲會主動返接觸下人，去搵工，無咁收埋自己，呢d都有關。

老婆係基督徒 但係佢都反駁左好多野

你叫醫生俾其他藥你代替安眠藥啦

雖然食左幾個月藥好返好多
睇醫生前嚴重到有幻聽
但唔知幾時聽到啲咩見到啲咩
又會喊
人生已經冇左意義
冇左能力去博同chur
以後都只能返啲相對上輕鬆嘅工了

佢有啊 跟佢個量都訓唔到

巴定絲

我本身算大食，但身邊朋友覺得我細食左
以家食普通份量都覺得頂住個肚 好唔舒服想嘔
但零食我又冇呢種感覺

伴侶話我對佢冷淡左
原本好期待月尾同佢去玩
以家只係想收埋自己

同埋個人無動力 成日好攰

絲
今年畢業未返過正職
黎緊下個月開始返
好驚又頂唔住
有幾個朋友建議我考政府工
輕鬆啲冇壓力

我番工一直都好幫佢 由白紙一張教到而家 但佢太老屎忽 上左岸 就一直話d後生唔得 因為佢一個決定 佢選擇左損害我既利益 平時我乜都同佢講 佢只係好hea咁叫我睇病 因為我不嬲冇父愛 唔小唔小對佢有種唔識講既感覺 佢份人好鍾意扮清高 佢好多時人地叫佢幫手處理 佢就叫哂我搞 我都算 你係我師傅
到今次 佢用佢清高做法 搞到我今個月出糧出小幾年蚊 咪打去嘈 嘈到咁上下佢話鳩我有抑鬱都係自己攞黎 其身不正 我老婆睇我電話 見到即時又同佢開片
而家不停咁唱緊我

未必係 仲有得夠

試左先 我初頭番都諗住捱幾個禮拜就走 點知撞到班好同事 一齊玩同做野 咁就6年

點先知自己有冇情緒病
可以情緒起伏好大
一著燈就癡左線咁
直頭兩個人黎
一時好開心 一時咩動力都冇曬
一時可以好攰
一時出左成日街返到去都訓唔著
有時仲冇咩留戀

Mute左佢
Office hour先睇得唔得

黎緊返果份同我讀嘅野冇關 仲要冇咩前景可言

冇關係架 我而家都想轉行 要狽獲覆人既工唔岩我 我係個種唔種意帶面具既人黎

都要做左先知岩唔岩做架

嗯會努力 岩岩又喊了 啪粒藥訓教先

加油 留個TG取暖又得

總之whatsapp group有班仆街好撚狗閪
平時好次唔識溝通咁 全部whatsapp 應
一講d野對佢不利就即刻打電話黎傾

同佢講 叫佢換第隻啦

食純左 唔關事

唔會隻隻都純架嘛 試下講左換先啦

聽日試下囉 我通常食藥房個隻

屌 仲未訓到

同我吹水

iq eq低既人先有情緒病

咁我認

一有情緒就心跳得好快 會心口痛同頭暈

識一個首抽到SR仔 住私樓 有d米 中五升唔到出左外國 Player 一腳幾船 d女仲為佢生為佢死
係咪個個男人有錢就身痕 定係得我一個咁戇鳩咁愛一個女人
我都好想首抽

唔記得講 早排太辛苦 走去買100蚊電腦
中撚哂7個字 分10條飛 有條2.5個字
個一下我又加劇左

絲。。

係你甘願留喺嗰個loop

咁你黎料會點

個loop好快停

有d係因為基因問題

之前係連登識到班大家都有病嘅朋友
早排quit左gp
發覺自己乜柒都唔係

我唔明點解啲人覺得控制到。
我好想平靜，個腦plan好哂要做咩，但突如其來嘅情緒，令到一切都失序做唔到。
喊到都好，有時係好嬲谷住有啖氣平息唔到，見到利器會諗可以喺邊度拮落身，有車行過想跳出去，望住個窗會見到自己跳落去

隻血清食到我好無動力，做唔到嘢，好攰，所以轉咗食第二隻。
情況一樣差，想死嘅念頭一樣有，仲多咗自殘，已經日日食得好少有時無食，但覺得胃漲要扣喉。

一個月一下瘦十幾磅

係咁，當病發嘅時候真係食乜血清都一樣，覺得根本就無幫助

好灰，本身食中藥控制咗嘅風疹又爆發過
每次好痕都會諗點解仲要存在受呢啲嘢
我都好想皮膚靚靚無印，做個性格開心討好嘅女仔
但最後都係會穿煲，覺得我反反覆覆
我真係控制唔到，因為咁好憎自己，先咁想自殘

絲打係mdd？

中度抑鬱同飲食失調症
都仲逼到自己返工搵錢睇醫生
但人多就呼吸困難，心跳好痛

私家，不過算平的，800幾一星期
我再食哂啲藥同唔飲唔食都應該會被人掉入院

係咪會好慘，無事都變有事？

大把叻人都有啦

食左幾耐？SSRI 開頭三個月係會有suicidal thought，要撐住呀

同埋nausea, vomiting 呢d 都有可能係SSRI 既side effects，你食緊邊隻？

我本身係因為長期頭痛手震去睇醫生，之後公立畀我排到急期，睇過幾次同照mri都話正常，所以轉去睇精神科同排臨床心理，但下年先有

自己搵過啲心理輔導員，屌佢挖咗我啲嘢出嚟就無蓋好，搞到之後嗰個星期係咁被以前嘅事折磨

bipolar 加 eating disorder 揮手
開學嗰一排仲覺得自己無事，好好
但呢幾日情況又開始轉差

讀緊書？定出左黎做野？

頭一個月多啲，我好驚撐唔住
由Zoloft 轉去食citalopram
幾時先試到隻啱自己，我最中意做嘅事都做唔落
好想做，但做唔到，集中唔到，工作好慢

差d跌入eating disorder，但最後捱左過黎

唯有比多d時間
血清最小都要一個月先慢慢慢慢有效

做嘢啦，仲搬出嚟住，睇醫生都好貴，再加輔導
所以無再睇輔導
去做yoga好過
返工嗰度唔敢放假，之前係咁睇醫生公司有微言
唉好攰好想放棄

絲打上黎呻下，當初我都係係連登呻下

eating disorder 就好之前已經有
bipolar 就年頭診斷我有，我而家淨係希望可以完成呢兩年嘅hd，但好似愈嚟愈無可能

一日暴食好多嘢，食完就扣喉，見到自己眼淚鼻涕扣到出哂嚟，食過嘅嘔返哂出嚟好好
之後就狂做運動，同唔食嘢，見到一兩卡先食，可能係果茶包啲渣

我都係暴食再嘔，不過唔使扣喉
運動淨係做負重嗰啲，但已經唔想再做

之前未診到有病，嗰陣情緒波動好大，又易嬲好暴躁，逼走埋男友
唉，唔好再諗了

乖呀，有無食藥呀？

依家開始發現有病，就慢慢去調整返身體
當係一個感冒
會好返，我都得，你都得！

咁都有嘅，你好返好叻㗎，唔通要一直抱住個病先可以同病友傾咩，好返病發緊都可以互相睇住大家嘛

我見到好返個案就會想自己好得返
太多人同我講過我只能反反覆覆咁過

有，仲食得好重，epilim 1000mg同Q仔400mg

覺得好難受，原來自己對佢地黎講乜都唔係

咁你有無試過好亢奮好開心，覺得自己好勁，係打不死嘅時候

一定難受啊，想像到嗰個感覺，聽到咁好忟，你走得啱呀！

但其實佢地都好好

加油啊，同既SSRI class 理論上efficacy 都係差不多，試到第三隻唔岩可能會轉試其他class 既antidepressant 例如SNRI 等等或者新型既藥

要等clinician 睇你情況同埋副作用再作決定，d 藥量通常由低慢慢taper up 直至optimal. SSRI 算係side effects 同efficacy balance 得最好既antidepressant 黎

頭幾星期你可能會感覺個人仲差左少少，是正常的。

如果用藥方面有咩擔心可以留言傾下

可以呀 但我tg好易認
好多朋友上連登
或者你放我加你呀

[member]vito201718 想吹都可加[/member］

多謝你啊，我會乖乖地繼續落去
想死唔係我自己想，只係病
多謝你同樓上絲打畀信心我
成日都好無助，好想有人無條件陪住我唔嫌棄
但太自私，唉，有得上嚟呻應該好啲
人間有情

我個腦好衰，成日會loop哥哥句遺言，一世人無做咩錯事，點解會咁

喺未確診之前，我又有風疹皮膚過敏，胃酸倒流，長期頭痛，一係胃痛胃抽筋，人都傻呀屌

屌你老母，同未食藥嗰陣比肥撚咗10磅呀

當初食藥瘦左差唔多10kg

真好

唔好食冇牌子個d

但後來醫生話我bipolar ，就換左藥，之後就肥返

但其實好多藥食咗都會肥，例如q仔

我瘦左廿磅

quetiapine? weight gain 係佢成個class既side effect黎

你食緊邊隻SSRI 呀？

dependence 既話Benzo 類4星期左右就開始會develop，例如 diazepam, lorazepam 等等

zopiclone/zolpidem 呢類Z drug 個dependence rate 會低d同埋副作用輕微d，但藥力未必咁快

至於藥房賣既hypnotics，以上全部都要有醫生紙先賣得，冇醫生紙既話，一係佢就非法賣比你，一係佢就賣緊其他藥比你

啱呀

點解我肥咗

episode 密唔密？for bipolar 既話，quetiapine weight gain 算冇咁嚴重嫁啦

食緊日本正廠個隻 8粒訓5個鐘 佢老未

有冇藥名其實長遠黎講都唔建議靠安眠藥幫訓覺，有冇聽開d 比較輕鬆既歌呀？同埋接近夜晚就唔好飲茶同做運動，盡量幫自己令個環境放鬆d 啦 雖然我知講就易做就難，撐住呀

Ex有
完全唔知點幫佢

都係嘅，但無可否認佢地幫左我好多
呢一刻只可以同自己講
quit左就要向前，唔可以再病

有冇試過黑色素

唉 又嚴重左

其實真係好難，就算我依家叫做好返，但失眠問題時不時仲有
有定堆安眠藥係到看門口
久唔久都要靠安眠藥訓

陪住佢，聽佢呻，唔好嫌佢煩

聽日轉介睇第個醫生

勁煩 今日又黎料 我黎料要睇下咩程度啦 一般就自己解決 叫下春等時運過 嚴重就會想死 搵我best fd黎睇住我 我驚自己衝動。 拿今日又黎料啦好鬼煩呀 基本上最近日日都有 一曰比一曰嚴重 琴日同今曰仲要好不安同焦慮 今日想死tim 唯有死死地氣book咗聽日晏就去見私家個醫生啦。雖然知一係轉藥加藥或者加份量 我都唔知可以再點做啦 係咪都要食藥嫁啦。。。 Book定先啦聽日係咪真係睇先再算數。。。 Bye了好眼訓 頹緊

堅好笑 今日又有個嚴重既打擊

痴撚線級 唔會share
離死不遠

喂呀咪痴線啦

你諗下我地呢班人 個個都諗緊計仔 又轉醫生又加藥又覆診乜乜物物都未死 成年幾啦我都仲未玩完

少咗好多，但呢輪唔多好

我淨係覺得好好笑咋屌

真係一日未死，一日都有笑話

我就係嗰個笑話

大家咁話啦

個故事通哂

收皮啦樓主

先唔理食藥可唔可以好返，但食藥至少好過你乜都唔做先
撐住！有咩上黎9up下

多謝你呀 我知我會諗通既 但我而家係比較擔心樓主姐。。

女朋友有抑鬱 有𠝹手習慣
想問睇私家大約幾多
定係走去睇輔導 唔食藥嗰種
我覺得我就快落地獄 一直都以為係佢西

我都有抑鬱
後尾變左燥鬱

抑鬱個期成個人攤左喺床到
每日食訓屙
唔會離開張床
咩都唔想做
以前鐘意打機都冇心情

唔好話人地同你講咩正能量
直情個陣望個天都係灰

我都有抑鬱同驚恐症

好辛苦

點解

勁多野做 終於可以講野

點呀樓主

一千起跳好似
睇醫生通常就直接食藥
睇cp可能會判斷下你需唔需要食藥

係呀
同你一樣

捱過左就可以重見天日

只可以話 專一顧家既男人係冇撚用

今日覆左診 加左隻藥 同比左安眠藥 唔知可唔可以訓得好啲呢

晚晚喊 喊完第二日醒左就好開朗 夜晚又黎過 所以都唔知點睇醫生
朝早好似正常人一樣 充滿希望 想周圍去 見識多啲
一到夜晚就覺得好灰 做人好無意義好無聊 反正遲早都死 做人咁辛苦做咩

前排好想好想就咁死 無限次幻想就咁跳落街或者吊頸 或者就咁割下脈等自己無咁辛苦 但諗到死唔去又好痛就唔敢割

一諗到老母含辛茹苦湊大自己 都仲未好好報答佢就掉低佢 就死唔落 果種想死而不能死嘅感覺 仲痛苦！就黎覺得自己會痴線或者精神分裂... 我先二十歲呀

自殺好似無保險賠比屋企人 有時想買兇殺自己

有諗過殺左老母再自殺 但老母獨力湊大我都無諗過死 我又憑咩覺得辛苦 憑咩去剝奪佢生存嘅權利

其實好辛苦 想死都要顧慮咁多野

對個野已經冇哂感覺 停左藥 都冇唔開心過嬲過開心過

的確係

淨係諗 做人黎做咩

岩阿，就算其他人點鼓勵都可以諗成人地hea 我姐

虛偽

可以突然間好唔開心
明明咩事都冇發生
然後發現自己身邊根本冇一個可以依靠嘅人
之後就會想消失想死

又唔係個個虛偽，但我會覺得自己唔值得人讚，又或者自做過既事根本無佢地講到咁叻，其他人肯做都會做到 無限loop

食左隻藥(sertraline) 幾個月 晚晚都好難訓得著 而且晚晚都會發夢 訓訓下半夜又會扎醒
覆診問醫生佢又hea鳩我

冇辦法，SSRI 既classic side effect 黎，如果你冇其他side effects而且隻藥有效既話，clinician 唔會隨便轉第二隻，最多開少少安眠藥幫下你...

唔同種類既anti-depressants 通常會影響到你一係好眼訓，一係訓唔著

其實睇私家係咪真係會好啲。。我就平時見開政府 有突發事先會搵私家 睇來睇去都係反覆 政府醫生真係hea 9 人？ 定係醫生同我唔夾 我唔識分。。。

SAME
睇左次醫生
之後都唔撚想睇了
曬錢

本身都有抑鬱 無睇醫生
剩係讀書個陣壓力大 就會無原因咁係咁喊 持續幾個月晚晚都係咁
然後又會自己停左
到出左來做野 返工返撚到無左生活 反而無事
因為返工乜都唔洗諗
而家失業又黎料 仲嚴重左 本身有人係到我會喊唔出 通常得自己係屋企先會咁
岩岩自己係條街到喪喊 好撚想死
呢種無原因地唔開心 無原因咁喊好撚辛苦
人地唔知你乜事都嚇親 問你咩事又唔知點答
屌

政府好似通常都係hea

我係瑪嘉烈睇，開藥果個仆街黎 勁hea

心理治療果個就好好，每次都傾到45分鐘up

樓主上下水啦
我諗緊係咪之後都真係要keep住睇私家 但次次都睇好重皮 病未好番錢又冇哂

最近先知個朋友有
好想幫佢
但無從入手

番黎啦 安眠藥上癮 訓左兩日

睇完=冇睇

由之前情緒大起大落 到而家已經對好多野無感覺

講個故事啦
從前有個男人 不嬲唔溝女 好毒 雖然毒 但外形唔差 185高 咁就吸引左一個女仔 男仔好快鍾意左佢 拍拖1個月就住左我媽到 冇幾耐就注冊結婚 搬左出去
個男仔一直好順老婆意 出糧比哂老婆等佢派零用
個男仔意外得十一萬 自己拎一萬 十萬比老婆 個男仔係全心全意愛老婆 大家都一直維持個家 好似好幸福咁
有一日 個老婆同個老公講 我對你冇feel 想大家分開下睇下點

個老公就崩潰左 加埋身邊種種壓力 開始失常 瘋狂諗自己有乜唔好 係咪做錯 諗到自己3日唔訓 因為一句冇feel 自殺過兩次 其中仲比老婆嫌阻到佢工作 同時佢都避開佢老公 寧願係佢fd到訓都唔番屋企 個老公以為係自己懶所以搞成咁 所以老婆一番黎訓就煮早餐 家務日日做 但係換黎都係冷淡既回應 唔開心既問題持續到抑鬱 因為生活上太多唔如意 所以個老公就濫食安眠藥 由2粒食到而家十粒 中間老婆都好似好take care 但個傷太深 目前覺得唔會好番 三個禮拜後 我開始冇哂感覺 喜怒哀樂 連埋佢既感情 而家到佢挽回我 我真係覺得人係好好笑 有又唔珍惜 我為佢失去左幾多呢？
所以我對佢好冷淡 係冇感情個隻冷淡 唔係特登激佢 係所有感覺已經冇哂 變左行屍走肉

冇哂情感 唔知生存做咩

個老婆話想番到以前 由天將我推落谷底 話番到就番到 早掛搭巴士都有女聊傾計 我心諗我都唔係好差姐 點解會搞成咁

我都唔撚知 有啲覺得攰

我攰左好耐了 係等緊幾時有決心

唔知係咪壓力太大
頭先上堂喊左出黎

exactly
只有同病相憐

最憎聽到加油

病情得反反覆覆。。。

i know that feel bro
我都有抑鬱
最嚴重試過日日訓唔著，無啦啦會喊
而家叫好左d
巴打不如試下搵d野發洩
唔好再俾自己諗(因為唔會停)
我頂唔順嗰種會搵枕頭打
個人會舒服d

盧凱彤個陣承受幾多 先會積到哩個勇氣

唔食藥真係好撚反覆

氦氣係咪就咁駁膠喉笠膠袋就搞掂

又收工

巴打番咩工 屌我就出門口番工

點解宇宙巴咁快結婚？

初戀 由冇愛變有愛 咪投入哂 佢想結婚 結 佢想搬走 搬 一切都佢理 我就乜都唔理打機

工程

宇宙巴，你打算之後點？離婚？定回心轉意再一齊返？

即係有精神病嘅人先會好精神

又番工 今晚好撚多野做

真心勸未簡科既巴打 唔好做工程
而家個環境差到 狗都唔想做
一年前一年後 環境已經差左兩三倍 唔好講幾年前
哩行冇將來 資訊發達 真心唔缺人 你唔做大把人做
壓力大到仆街 日日要係個group到交戲 扮緊張

做左7年 最近發病 做野方面係開始宗於自己既信念 真心為件事好 最後係比人射波落哂黎
工程唔係宗於自己諗法做 有時候幫人諗多步 人地會嫌你阻住佢
最後 真心奉勸各位巴打 唔好信出面d post入工程哩行 因為真心講 廢人太多 做野既人太小 唔係冇出路
因為真係搵得比出面多小小 但背後付出既 d人又知幾多呢？
每日都要帶住假面具 尤其新聞出現負面野 d上家就個個上哂身 扮到好緊張 一句說話 已經可以做撚死人
我覺得 做工程 如果唔怕辛苦 寧願做落手做既工人 都唔好做有小小話得事既人 因為幕後付出既 未必有人會睇到 亦都因為自己而扮睇唔到
除非有興趣 吃得開 唔係真係唔好入哩行 係工作量 前途 精神上（現時狀況）

曾經做到好開心 因為有成功感 搵到食 近哩一兩年 已經冇左feel 得唔開心 自己係上位比較快 但係從來都係低調既人 自問算有小小有能力 但精神力已經應付唔到 因為就係自我諗法 唔撚隨波逐流既人 已經唔適合哩行 因為工程唔太需要解決問題既人 只係適合聽話附和其他人既木偶

又喊 無撚用 擇日自殺啦柒頭

現時狀況 公司賤價接標 冇人手冇資源 唔好怪判頭垃圾 佢地都係賤價接 進度慢》上家自保屌你老細〉老細層壓層》上面射波，玩whatsapp〉做到仆街/中槍》OT/比人大屌

好多人受唔到壓力，何妨新仔，遊戲規則係咁，只係而家真係over太多，已經冇哂有利因素，打工仔真係慘撚到仆街

agree 香港好撚病態

曾經見住一個男仔 比人屌到當眾喊左出黎 比人係whatsapp欺凌

我都想擇日自殺 好撚厭世

。覆診中 兩個禮拜後覆診 私家

等兩老唔喺到就擇日
每晚都好辛苦 唔食藥根本訓唔到

一齊燒啦

今日覆診
醫生可能又問我調唔調藥量，加返正常劑量
我其實唔想，覺得食得多都治標唔治本
我欠嘅喺活動，想要有女朋友，成功感

飲酒可以停止思考

食緊葯唔方便飲

巴打加油💪

聽宋冬野

咩人黎

識貨

唔係 反而愈飲愈sad

我都諗緊自己係有情緒病 好抑鬱

前半生就這樣吧，還有明天

放鬆唔到？

開心飲會愈開心唔開心飲完更唔開心

又好似係

其實點先算有情緒病 我諗我已經有成兩三個月冇真正有開心嘅感覺 好多時都係覺得好唔開心或者直接冇情緒 甚至喺啲冇任何事情發生嘅時刻都可以好想喊 覺得自己好無用 咁樣算唔算係

所有野ready 如果我再回post一星期 請裝注香我

唔好咁衝動啊

可以見下社工同心理輔導先
返緊學的話學校有

仲係感情問題?

就算係情緒病之間都未必可以k
人同人之間要互

sor未打晒就send咗

係，背景差好遠可以

喂 咪啦 都話左我地個個都一齊努力緊 我地都知你好辛苦 話哂係呢度見到你 都算係一種緣份 唔想眼白白睇住你咁樣啊 當比個機會仲未識你或者將來你會認識既人好冇 佢地等緊以後既你同佢地分享你既野 你既人生點難過都好你都捱得過 你係個好重要既人 知道抑鬱起黎 人地講乜都冇用 種負面情緒係蓋唔住 你只要明呢個世界仲有人企係你果邊就得 至少我 真心地

女死女還在啊，係呢刻你覺得一無所有，當你再大啲之後就會覺得件事根本微不足道！但你條命唔同打機呀，死左無得復活架

人一生中總有段時間有情緒問題
真心唔覺有咩咁特別

情緒問題 唔係一般開心唔開心咁簡單 佢長時間潛伏係你身上面 無時無刻 突然話出現就出現 仲要可能呢排以為自己好番 點知隔一排又係天堂跌番落谷底 你一次又一次以為逃脫 以為成功 你發現原來從來冇走甩到 一直係圈圈內無止境咁跑緊 我地都唔想 將情緒放大黎講 如果可以選擇開心 又點會唔開心地過 當你有左抑鬱 你就會突然明白點解平時情緒病啲人咁鐘意發放負能量

呢樣野咪同返工咁
搵到份好工咪開心D
搵到份唔好既咪唔開心
放負個個都會, 我都有段時間俾老細屌, 長期放負
最後咪搵方法應付
抑鬱同返工其實都係差唔多
要黎既時候, 同你遇到個仆街既客一樣
根本無得避亦無得預計架啦
唔通我又有得揀, 我都要生活
客係無得揀, 但點樣應付D客就有得揀
只不過係睇下每個人點樣應付者

如果抑鬱可以同到番工遇到仆街客黎比咁好多情緒病既人就唔會揀到自殺呢一步

不過點都好 明既就會明 唔明既就要親身試過先知有咩唔同 你當係我地誇張左點都好啦

你睇到好多人自殺
但走出呢個病既人更多
咁又點計
我都識好多人一樣經歷完生活得好好

你上黎講呢番說話係想話俾其他人知乜野
如果你assume我唔明
又點解要回呢個post
我就話你暗啞底都係想人明你

但係
我就咁睇似係你一日到黑覺得人地唔明你
所以就自怨自艾
如果你咁沉迷於係其他人面前標籤自己
咁點樣改變現狀先

冇嚴重自殺念頭係咪就等於冇抑鬱

之前食過年幾藥，最近又開始覺得自己抑鬱番，但又冇計劃自殺，最多只係一剎那嘅衝動念頭，係咪即係冇事 但又覺得好辛苦

同時我質疑緊抑鬱係咪根本唔會斷尾

痴媽根 我地放負 掉低壓力都比人話

改變現狀 我都想 但個諗法思想唔係你想改變就改變 唔係正能量撚上山大叫就會改善 我地有負面情緒我地都控制唔到 正如你公司有仆街你都控制唔到一樣 搵同路人放負都要比你話標籤自己

我覺得 抑鬱係入左一個絕望思維 一入左就出唔番

自怨自艾？
唔係咁都唔會有抑鬱啦

我會遇到仆街既客
但我會慢慢識搵方法應付
十年前岩岩入行同十年後變左老屎忽唔會一樣
對個仆街既客都會輕鬆左

你追返上幾個post
唔係我無啦啦話人標籤自己
係你地主動話我唔明先
然後再用一段長文黎話其他人唔明
咁唔係標籤自己係乜野

病呢家野
不論生理同心理病都無人想架啦
同仆街既客一樣，話黎就黎
我地唯一有得揀既
就係點樣面對佢地架咋

琴晚發夢食左成盒必理痛，又死唔撚去

你個肝唔洗要

好辛苦

過到今晚再講

過多幾日可能到我睇唔開
點解我可以咁廢

我今日都過到
叫左春咁耐 點解唔天降意外比我

肚痾左個幾月 心理係咪影響埋身理
琴日飲左酒 係洗手盤嘔 塞撚左 自己通番 屌你老母

屌你老母 想自殺
但冇勇氣好做

勇氣會累積 同埋會受刺激
上次死唔去 好似個天比緊機會你
樂觀既人可能會話係神既考驗
但我唔撚想考啊 我認輸啦仆街

友情 愛情 親情

得番友情吊緊條命
巴打知你睇到 多謝你哩個兄弟

因為被分手搞到有抑鬱

仆街心情已經唔好 隔離個啊叔用lady gaga首bad romance 做鈴聲 仲要係冇剪副歌由頭播系列

屌你老母不停係到oh oh oh oh oh
聽完電話又訓番 訓左又好遲聽先聽電話
4個字都oh oh oh oh oh
最勁個次聽到 Want your bad romance哩句

我類似

最弊而家個心成日都覺得有人追佢
可能仲要我自己識

個心會愈諗愈驚 個心好難受

係到放負啦一齊 d女人就係賤 愈為佢愈唔珍惜

就係咁先慘 一睇相見到佢就想喊
一自己一個又想喊
無端端都稔起佢

有 你個腦會變到諗唔開心既野唔會覺得唔開心 好空個感覺 唔識形容

下個更可愛 受傷係重感情既人
唯有放低 雖然我都做唔到 不過方法係咁

我明 但係好辛苦 而家根本瞓唔著

警世：唔好亂咁結婚 同居

我食左個半月安眠藥了 而家唔食訓唔到
訓唔著個種辛苦我好明
我試過2日冇訓 辛苦到仆哂街
人如果有個制 可以一禁就訓&消失你話幾好
有意識好撚煩

係個環境令到你病 靠自己幫助唔大
係環境令你有咁既想法

最撚憎1d 上左岸既廢老用佢地所謂既道理叫你唔好諗咁多

屌佢地個代 努力大把機會改變環境 安份守己就得
我地哩代 資訊太多 有自己諗法 我地望唔到將來 有病 佢地好似比人洗撚左腦咁 成撚日講自己當年點點點 食鹽多過我食米
你老未 你食屎我又食屎咩 何妨有時 屎都冇得食

我一停食安眠藥就係咁發惡夢 on9
想靠自己訓得舒服都唔撚得

為左屋企人再辛苦 我都唔敢玩命
事關曾經有位抑鬱既ching同我講過
佢係因為好朋友係佢面前跳樓先抑鬱
正正因為佢明白呢一種痛苦
所以依家一直行緊落去

不過到依家我都覺得過勞死唔錯

以派係我d骨灰去日本睇景

比朋友安慰
但我無勇氣去回覆佢
然後比佢發現其間我有連登開post
然後佢同我講
我覺得你浪費咗我嘅擔心

嗰刻我係即刻入番地獄
好辛苦
我好在意大家點睇我
所以我好怕自己會帶困擾比人
所以我好少同人講我到底有咩咁辛苦
身邊嘅人都太幸運 我覺得無人明我
只係一件好小嘅事就可以令自己呼吸唔到
失去所有動力
我唔想係其他人到聽到「好小事咋嘛」
就係小事都可以比到好大嘅影響我嗰吓我覺得自己係0係垃圾係廢物
好痛苦 我唔係想浪費人哋嘅擔心
而係我好怕 好多嘢都講唔出口
我都控制唔到
我覺得自己應該永遠自己一個

我有學習去求救 但最痛苦嗰刻永遠無人可以伸手幫我
我唔係怪人 只係我更加明白大家都好忙
我呢種情緒都唔應該太影響大家嘅生活

所以我消失
消失番嚟個刻朋友會同我講
「其實你都無乜嘢呀（識番嚟）
我以後唔等你覆我喇
我唔stand by喇」
呢類說話我聽到嗰刻真係好好好想去死
好大壓力
好大壓力
要接受人哋嘅關心係件好大壓力嘅事嚟

我講啲憎自己嘅說話全部都係真心
我真係好憎自己 好想殺咗自己
好辛苦
只有情緒病嘅人先會明白情緒病
完全明白呢句

曾經有年半抑鬱症經歷路過

抑鬱左幾年之後冇咩野

以前就靠晚晚飲酒

依家唔開心就做占同久唔久飲酒

你朋友咁係餵你食完藥再桶你一刀

愈飲愈sad

我麻煩左好撚多人 我好憎我自己 我明白
憎恨自己想自己毁滅
憎恨哩種感覺 已經開始對象係自己唔係其他人

因為一d轉變 我而家好亂 好多自己既野比左人知
好似魔術師自爆戲法咁
要係咁多人目光下要迫康復 好撚亂啊

曾經用氦氣自殺過 已經傷撚左個腦 衰化得太撚勁
記憶係靠whatsapp尋找
個種痛苦 個種缺陷 得我兄弟明
佢地一定支撐我 但我真係好辛苦啊

已經諗唔番我自己以前係點既思維
而家比屋企人知左 佢哋個d自己睇穿你 其實唔係個種壓力好撚大
佢哋個個好似望穿你內心 但係佢地望唔穿 佢地背後分析你個種壓力大到我崩潰

佢地個心唔想我出事 但d野佢地諗到太簡單

佢地幫緊我啊 但我啊哥表面支持講理性但一路怪緊我當初既行為 我好撚驚比人怪啊

個情況係每日好似偵探咁調查番番自己做過咩 得朋友明白 種感覺好撚恐怖
唯一醫生好我 只有好似戲咁 將我哩段記憶抽走

成功頂到16個鐘唔食安眠藥👏🏻👏🏻👏🏻

啪十粒慶祝下先

喂早晨呀巴打

慣性入post睇你有冇朝朝叫春

發覺你今日叫春特別多

於是我幫你推下post先

我唔敢自殺 我驚死
我知我仲想生存
只係抑鬱黎果下好影響到我正常思維
我最多比自己介下手 周圍畫下 見住啲血慢慢滲出黎個感覺真係好正嫁
不過而家要改唔再咁做了 廢事比屋企人睇到好麻煩 問呢樣果樣

最近寫下文 用本野同自己傾計
老實講 我之後睇番之前自己寫落既野 我完全覺得好陌生 唔知咩狀態下寫
感覺好神奇 你不如試幾日 寫完過一個禮拜睇番自己到底寫左乜

我淨係whatsapp都知

試過睇番whatsPp唔知情屌鳩一個高層

有時早走就啪藥訓 唔訓就叫春

唔鍾意食藥被控制嘅嗰種感覺
但唔食=痛苦
屌

agree

今日番工親驗最黑暗個日
人心最撚黑暗 情緒有一下落左谷底
比人借過橋 柒在自己冇熄電話

樓主 我新仔加入
日日想死 生活好無意義

新仔
人生係受苦

訓著教係最開心 一開機就會負面

其實生存意義係咩？
好辛苦晚晚 無睇醫生 feel到應該中度抑鬱

日頭正常 夜晚負面
最近日日企係門口想跳 可惜無勇氣 廢物

我唔想睇 但已經比人夾左睇了 之前睇過
覺得嚴重過之前 好多野放棄心態
近幾日想起步番 今晚就發生單咁既野

我最清醒係夜晚 因為開夜

捱到一日得一日 睇下邊個死先

點解要生我落來 又要我受罪
點解我仲未死

我怕我就黎想跳
一開始因爲身邊唔開心想死
而家因為自己有病而想死

好衝動 仲麻煩到人 下次唔好

唉 成日諗咁辛苦為咩 最近個病嚴重左 日日都想訓教 放假就想訓
冇屋企人 依加應該不存在世上

好想開心 但點解唔得

抑鬱症lm
試過自殺不遂入醫院

唉 未死得希望同到個病共存

永久性傷左腦
記憶力差

有咩安眠藥好推薦 係藥房買到？
2 3月無訓過正常 想試下
睇醫生怕麻煩 又要比人當怪胎

我完全同意樓豬
有情緒病真係好辛苦，旁人眼中只有百思不解

活著只係因為關心自己既人

你又係on9
搞到咁 無人幫到你 條路有排你捱

Feel sad, bro

害死人 唔好食

所以咪想死

有呢個病幾多年?

一 二 四 八 十咁食 我而家唔食訓唔到
副作用又大 令到自己夢遊 做d恐怖既野 好似雙重人格咁

就黎兩個月 我係受左好大打擊發病 同時幾樣打擊
發病濫食安眠藥 點知出現左第二個自己 做d野令周圍既人怕左我 再加深個病 去到而家失控

4年 here
咩叫出現左第二個自己?
做啲咩事?

利申::失控too

食左藥變到好恐怖 已經壞哂大事 但戒唔甩
唔食3日都訓唔到 痛苦到仆街

夢遊狀態 做一d我唔會做既野 唔係自己想做 例如出左去染金毛 自己回過神黎係自己唔想染
係whatsapp群屌鳩上司等等

總之係自己冇印象下既行為 連身邊人都睇唔出 點解話係第二個自己 係而家既我排斥日頭既我 日頭既我又覺得夜晚既我係唔清醒（睇whatsapp睇番）
日頭既我做野係好極端 好悲傷 好憤怒

直頭左手燒傷 我清醒番係唔知發生咩事

精神分裂?
巴打好嚴重wo
醫生點講你情況

:(

睇醫生話係食安眠藥食到產生夢遊 斷片
但個個自己又做埋d違背自己既野
部分認同 部分否定佢

唔應該講話雙重人格 係雙重性格 而家既我放負 理性

第二面（日頭）係悲傷 憤怒 係咁打比人講自己有病

明明我唔想咁多人知

有冇食藥可以控制返？
Btw建議住院調藥會比較好

最痴線係個日另一個我同我我個兄弟們出街
去左買野食 我仲買左刺身解凍比佢食
中途買野食d汁整到人 仲對人惡言相向
成件事同埋出左街都係經我兄弟口中得知
自己一d記憶都冇
恐怖係 我個人對人講野好好 尤其唔識既係好有禮貌
竟然會咁做 所以我好撚否定個個人
我兄弟都分唔出
件事太恐怖 亦都太嚴重 所以驚動佢地幫我做左d野
但今日「我」又出左黎整衰件事
唔識形容 我都好撚驚

巴打睇得出你好辛苦
不過幫你唔到啲咩
醫生幫到你嗎?

我自己最不安係「我」講野好撚正常 有文有路
初期我已經特登熄電話驚「我」出黎同人亂講野
最後佢又自己開電話 仲要處理公事 仲要係我唔同意既做法 屌你老母而家每日起身都驚自己亂講野

約左18號睇

唯一合理解釋係 食左安眠藥 主意識訓緊
潛意識出左黎 可能有d野整醒左我 我好嬲 所以就以潛意識行動 行動到差唔多 我就醒左 唔記得咩事

我估咋 因為有d做法唔合理同過火 所以我好撚排斥個個自己

巴打希望你可以快啲轉好

:(

早晨呀

整個情緒病院
等你地成班入去圍威喂囉

我鐘意個女仔，以前都有情緒病

好啊

唔好溝人 放過人啦

都幾正其實

Bro 今日點阿你?

抑鬱症4年了。

我簡單來說就是從小父嫖包二奶賭欠人錢，家庭小時候貧困，到了自己中五更發現父有大陸的私生子女。
而小中學的自己也一直受欺凌，掉功課同書入廁所水箱 etc。

沒有快樂過的小中學，然後童年唯一的好朋友也有天突然過身了，幾乎崩潰。

然後4年前出社會工作才發現自己有抑鬱症。
2年前拍過一次拖，兩年半的感情最後也結束。
本來的設計工作本身的壓力也不少，加班及客人老闆上司的壓力很大。

六月去了企圖自殺不遂俾人捉左入醫院。
出院到現在這一秒的最近開始自我放棄。
盡做一些傷害自己的事。

好阿

斷左片

冇事吖嘛

人冇事啊 係唔記得自己做過咩咋

又係我
話說我擅自停藥 初頭好撚難捱 呢排新好少少
點知一到夜晚又黎

我今日先睇完醫生 開隻藥勁爽 食完昏迷

are you okay?

有冇人有躁鬱症?

又係安眠藥啲friend？
我怕撚咗食藥

今朝7點半食 下晝六點半先醒 而家仲要勁攰

食藥無用架，刷首抽做美國白人先至可以fat fat

根本精神科醫生就係呃錢